有冇高汁外置電話廣角鏡頭介紹？

喺ssp買過好多平價都有黑邊
有冇巴打用緊靚野？

用緊sony

TAOBAO RIGHT鏡夠堅極小變形
用夾唔會有黑角,
用殼就拎一拎個遮光罩解決暗角問題